大家覺得屌閪同打J, 邊一樣開心D?

我就覺得差唔多, 但打J有後宮佳麗3000, 打J小勝

但一套好AV就好影響打J打得開唔開心
所以我要響香港創造一股討論AV唔會覺得羞恥既風氣

新片

上條片

希望大家多多支持

做咩唔開成人台

btw 上條片已經sub 左

sorry, 我柒左, 開錯台

會員楊凱傑(唔係好基)#173307:
全面禁止時事台以外討論
請勿再回覆此帖
否則會加入五毛list及全家中肺炎